+++
showonlyimage = false
draft = false
date = "2016-11-05T18:25:22+05:30"
title = "TV Philips 49 Smart"
weight = 0
tags = ["electronica"]
price = 20000
+++

Televisor LED 4K UHD plano con tecnología Android.

<!--more-->

Página original del producto https://www.philips.com.ar/c-p/49PUG6801_77/6800-series-televisor-4k-ultradelgado-con-tecnologia-android-tvtm-con-pixel-plus-ultra-hd

Detalles:

- 5 manchas blancas (se aprecian en las fotos)
- Colgante para pared incluido

{{<photos>}}
